{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129243328/yongsan-only-for-you-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303164&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=179262&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009129&selectedRatePlan=385243012&expediaPropertyId=66507604&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용산 온리포유"
    },
    "text": "龍山オンリーフォーユー\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市龍山区トゥッパル岩路85-5(厚岩洞)\\n\n龍山オンリーフォーユーは位置が良く、ロッテアウトレット - ソウル駅店とNソウルタワーが車で5分の距離にあります。 南大門市場と明洞通りも車で5分の距離にあるので、ショッピングに便利です。 公共交通機関が利用できる位置で、Sookmyung Women''s Univ. (Garwol) Stationと淑大入口駅までは徒歩12分の距離にあります。 ホテルは18個の客室を保有しており、チェックインは21:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳からチェックイン可能で、ペットは同伴できません。 客室内の無料WiFiだけでなく、共用エリアでも無料WiFiを提供しています。 特に、指定された喫煙エリアをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーはどこに位置していますか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーは大韓民国ソウル特別市龍山区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店やNソウルタワーがあります。また、南大門市場や明洞通りも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーは公共交通機関が利用できる位置にあり、Sookmyung Women's Univ. (Garwol) Stationと淑大入口駅まで徒歩12分の距離です。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーのチェックイン時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーでのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーでのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "龍山オンリーフォーユーでのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーはペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、龍山オンリーフォーユーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーで利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "はい、龍山オンリーフォーユーでは客室内および共用エリアで無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "龍山オンリーフォーユーには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、龍山オンリーフォーユーには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 550
    }
}